女同事覆wtahapps用個"嗯"字係咪有特別意思？

同其他同事傾公事，佢地都未試過用"嗯"呢個舒服字 ...

嗯

嗯嗯

感謝樓主提供笑話

舒服～

嗯。
好敷衍feel。

哦

點解咁覺得？

膚衍你

性暗示

唔洗諗咁多，答案只有一個，就係想同你做愛

嗯。。。好啦。。嗯